波頭雲台一問

唔知點解個波頭變到好緊..
懷疑因為放佢袋出面 比野撞過
校到最鬆都唔係咁易轉到位

係咪壞左？ 有無得自己整？

利申：manfrotto befree GT Xpro 果個波頭

攝台撚 : 有關腳架嘅問題 一律建議買G嫂1545T用成世㗎